大家用邊隻牌子既廁紙

卷裝果D 之前用開tempo 呢排轉左維達好似差幾皮

但好似每個牌子又有好多款

想問下全能既連登仔邊隻廁紙好用

爽身粉味好香

用開潔柔

Tempo係咪貴啲

貴唔貴？

好似36蚊，
但我平時特價先買

我屋企除咗潔柔之外嘅牌子會塞廁所

會唔會易爛

是但一間超市都有？

屋企買開潔柔